★iPhone5/5c、iPad4走到盡頭，蘋果iOS10.3很可能是最後版本

今天早些時候，蘋果發布了iOS 10.3.2第一個開發者測試版。蘋果並沒有為32位的iOS設備提供iTunes恢復鏡像，比如 iPhone 5和第四代iPad。這意味著iOS 10.3.2發布後，可能將停止對32位iOS設備的支持。

最新的iOS 10.3.2測試版只提供64位設備的恢復鏡像。蘋果並沒有為iPhone 5、iPhone 5c和第四代iPad提供恢復鏡像。iPhone 5、iPhone 5c和iPad 4都搭載蘋果A6或A6X芯片，這也是蘋果發布的最後一款32位芯片。

在2013年，蘋果發布了搭載64位SoC的iPhone 5s，這也預示著未來32位硬體和應用的終結。2015年6月，蘋果提醒開發者，App Store將不接受32位應用。
去年，iOS 10發布後，蘋果提醒用戶32位應用可能會影響系統性能。最近，當用戶升級至iOS 10.3後，蘋果又提醒32位應用可能不支持未來的iOS版本。這些跡象都顯示32位應用的大限之期將至。
目前，蘋果是否會在iOS 10.3.2發布後停止支持32位設備還不清楚。目前，iOS 10.3.2正在測試之中，未來可能還會有變化。

唔更新喇

倒水...變磚.....藍芽...

Apple 歧視32bit

Ipad 3 更新到12.2.1 但去唔到.3

12.2.1

我部ipad4 更新嗰度都冇10.3
寫10.2.1係最新

ipad4已死

正常啦 比左4年時間轉64bit

所以野套落蘋果叫放棄, 局你買機.
所以野套其他廠, 叫理所當然, 自己刷 Rom..

我部 m5 比 Google 同 Sony 放棄左呀無 Andorid N 呀, 邊到可以升級呀? m5 幾多年前出 iPhone 5 幾多年前出呀.

所以咪順勢出部iPad 方便大家換機

lm

m5 幾錢 iPhone 5 幾錢啊低能仔

咁請問我之前有部 xperia z , 而家仲有得更新 ? 對一次更新 android version 係幾時

利申 : 買果陣係 $5698

接近係一出即買